如果你身邊有朗迷朋友 你可以同佢講

你終於唔使捱夜睇波啦！

人地返意甲痴冠

敗走西甲